{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 조나단펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約時に人数を追加または変更する場合は、予約ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションではペットと一緒に入室する場合がありますが、ペンションによってはペットの入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションは法的に青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は、各ペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次回ご利用されるお客様のために、入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 また、客室内で魚や肉を直火方式で焼くことや、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 チェックインの利用案内としてはIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場もあります。 バーベキューは午後5時から10時まで利用可能で、基本2~4人基準で30,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンが追加されます。 また、愛犬と一緒に利用することもでき、201号、301号、302号で愛犬を同伴することもできます。 愛犬1匹当たり1泊10,000ウォンが加算され、小型犬種の場合、最大2匹まで可能です。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加または変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約時に人数を追加または変更する場合は、予約ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に入室することができますが、ペンションによってはペットの入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年の混宿を禁止しています。未成年者の予約と利用は、各ペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "次回ご利用されるお客様のために、入室と退室時間をお守りください。客室や周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことや、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル料金はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューは午後5時から10時まで利用可能で、基本2~4人基準で30,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に利用することもでき、201号、301号、302号で愛犬を同伴することもできます。愛犬1匹当たり1泊10,000ウォンが加算され、小型犬種の場合、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 625,
        "QA": 781
    }
}